喂 死獌狗琴晚唔係好撚串爆人閘架咩

咩事修咸頓都贏唔到

？？？

下？

唉

？

講乜9?

靜靜地贏唔得嘅

學友

?

咩話

唔好燈啦

劉明bin

樓主入嚟同我圍爐得唔得

好嬲好嬲

又贏 獌可唔可以比啲新意

一條假曼就搞到你地以為曼走去爆閘

屌你老母又燈

2:2

B wills
咁有火嘅球員要自己受反

哈 樓豬好波

大袋狗自己想撞人被人連消帶打

奧杜爾落手推先

樓主隻49000扮得好慘

49000傻九

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #國際戰線 #取回強積金 BNO「5+1」 #特區免簽地位 #移民走資

推 寧化飛灰 不作浮塵

隻軌想撞鳩人先比人連消帶打又話好火
屌你老母閪醒未呀柒頭
戇撚鳩咁

過山車

55
好嬲好嬲

修狗損人不利己

好黑我憎

ok 臨完場俾你囉

多謝曼狗
又中皮幾

班賤種狗自己廢 就話修記出哂奶力 好撚好笑

仲係度話損人不利己

死獌狗問人咩話

曼開踢開波 修狗就打開MMA 踢閪咩

抵啦 呢排d獌串撚７７；有個fd 成日sd 來講個乜柒greenwood ?有幾勁
成日j

獌狗

d狗係fb發癲話修仔暴力喎

獌狗天性 贏幾場就串過馬撚

廢撚咗咁多年都仲咁多人反獌 唔係無原因

話自己勁叫串嘅話
笑人廢果d叫咩

話勁無問題，但日日whatsapp group 講煩唔煩呀 都只係敷衍下佢就算

有咩唔同

魔性來，你識咩呀

唔通我話梁天埼係好人
就等於黃之鋒係壞人

友

獌狗話人mma同太監笑人冇j有乜分別

獌狗啲4424有乜資格話人MMA

自己就魔性
人地就暴力

食身位等於撞人，啲獌真係唔識㗎喎

頭20個留言完全feel到死獌狗果種柒
完場都等唔到就去串鳩人

獌狗話自然反應，b23唔行埋去就無事
logic 同likachu 一樣，獌狗唔去投考黑警真係浪費

又話直上第3 上天台就有

Ok

上ig睇沙拿點講馬古尼先
我利又贏

獌狗屌鳩巴舒伸碌鳩去插水喎
我識親d獌狗話依場完全冇黑喎
依下唔係犯規
差咗未俾巴舒黃牌
自己隊啲人陰濕茅就讚醒踢得夠硬有男人味
其他隊就斷腳死全家執骨
特登收人腳踢鳩人都讚

真，我身邊有個曼狗就係咁﹐贏幾場友賽就串77咁

19000踢尻車仔前鋒係例行公事啦
冇黃阿衣咪執到

麥佳亞幫包輸腳交都只係自然反應
呢場唔覺修頓有咩問題